放半日去飲茶，新同事竟然叫灌湯餃......

我個同事ON99死毒撚
仲以為有上開高登會醒水
但係開年飯飲茶竟然叫灌湯餃自私食
仲要唔撚飲湯
於是我地全檯人屌足佢十五分鐘
佢先好唔服氣飲埋D湯去

最後仲要俾老闆娘CHECK單
燥燥地問邊個叫灌湯餃
作為好同事梗係即刻篤佢出黎啦

55ok

唔同版本嘅